`_gcore` модуль с шейдерами, графикой, самой игрой, форжом и прочим блудняком
`_xlvscore/common` модуль, от которого наследуются все модули

- `_xlvscore/client` - модуль, от которого наследуются все клиентские моды
- `_xlvscore/server` - модуль, от которого наследуются все серверные моды

`Прочие модули можно увидеть в settings.gradle`

## TODO
    - разделить resources.zip на несколько мелких зипов для оптимизации при загрузке
    - перевести все филды Entity, EntityLiving, EntityLivingBase EntityPlayer на сеттеры и геттеры
    - перевести все филды World на сеттеры и геттеры

### Помощь:
    GradleTasks:
        cleanBuildDir
            чистит output папку выбранного модуля. Можно использовать сразу для всех из корневого модуля
    Наставления:
        для хранения коллекций с примитивными типами данных использовать Trove lib, она быстрее в разы. Прим: TIntIntMap.